「好鍾意煮嘢食」其實啲香料有冇得自己種？

Rosemary,番茜果啲

有 google

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

有， 花墟有得賣， 15~20蚊盆
但雖然好粗生， 但因為香料好都係歐洲野， 要歐洲氣候香港濕左小小，要注意下

其實係supermarkets 買有個頭（根部）嗰啲切左用，留返個頭俾水養/落泥就會生

花墟好多藍店 要小心

收到

可以，無太陽可以用燈補光，小量種植買盞水草燈就得

種子或者苗種花墟都可以搵到

Rosemary好粗生，種左兩年幾都未死見佢乾先比d水

平時煮意粉剪條落去好香，好過買一包包香草

我仲會用黎整gin tonic飲

長期種， basil, rosemary

試下先